落葉bb

･ ｡
🍁∴｡
･ﾟ*｡🍂･
･ *｡
･ ﾟ*｡･🍁｡
🍂･｡°*. ﾟ🍂
ﾟ｡·*･｡ ﾟ*ﾟ･｡ * ｡
ﾟ *.｡🍁｡🍂･ﾟ｡
* 🍂 ｡･ﾟ*.｡ ｡ *
* 🍁* 🍂 *🍁 ﾟ*｡
🍂 °*. ﾟ 🍁 🍂* ｡

😡😡
😡😡😡
😡😡😡
😡😡😡
😡😡😡
😡😡😡
😡😡😡
😡😡😡
😡😡😡
😡😡😡
😡😡😡😡
😡😡😡😡😡😡
😡😡😡 😡😡😡
😡😡 😡😡

笑死我

屌fail就唔好笑屌

嘻

嘻嘻

你gut起個屎忽都知你想點喇 成熟少少啦臭

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

唔記得撳不推文

我要綠卡

點算可能真係有

俾張白卡你

fc 樓主有咗

我feel到 你同我咁大個

有代溝我話

你講個波？

仲想恭喜首名出世係一位嬰兒嘅爸爸

波 我無㗎喎

妖睇到隻狗想打畀佢

想做就去做啦

sleep jor

嘈醒佢

所以咪同我咁大個 我都無

早幾日買咗繪畫板

我講腦

然後？